我今日好感動，但發現有唔少問題

今次遊行，明顯地見到多咗人關注，身邊唔少政治冷感和放棄咗的朋友，甚至中年人都願意上街。見到大家都係咁團結，我真係流咗眼淚，但要達致成功仲有一段距離。

不得不讚，民陣同一班有心人的召集同宣傳，令今次遊行有咁大的響應，甚至外國都多咗好多人關注同了解香港現今的情況，增加咗我哋之後進一步升級的人數同外援的機會。

可能您會話，今次民陣都係主張和平非理性的遊行，仲係現場叫人走，話集會唔關佢事。但我認為依招未必係壞事，DQ事件令我地知道，政府喺蠻不講理。假如今次民陣叫我地衝，隨時又會比藉口政府破壞多一個組織，甚至令申請遊行活動都難上加難。

我今日都有上街，但我發現當前最大的問題係群龍無首
去到金鐘個位我真喺覺得一盤散沙咁，一邊衝立法會、一邊話留低等人夜晚集會、一邊又唱歌、另一邊又話衝龍和道，結果就令唔少人企係到唔知做乜咁，跟本就唔知聽邊個講好，包括我自己。

另外，遊行途中見唔少組織籌款，我都可以話係為之後的活動籌集資金。但去到雨傘民主牆個位我真心燥咗，隔離post都有提過，乜撚嘢林鄭林鄭林鄭、下台下台下台，我真係屌撚咗出聲，究竟做緊乜尻，小學嘉年華會？完全係做多咗，會令唔少人更討厭政黨。

仲有一個自己的觀點，我認為民主之路並唔係一朝一夕。雨革同魚蛋輸咗，已經無咗一班義士同精英，所以唔好有勇無謀。雞蛋同高牆，我地的優勢係數量，所以養精蓄銳，等二讀/甚至民怨最高點的時候出擊，先喺最大機會成功，唔好喺依家一盤散沙的情況下減少我地的義士和同路人我唔想再少一個天琦

可能有人會話我三毛同五毛，亦唔認同我的睇法。唔緊要，最重要係大家槍口一致，因為敵人一直係政府同中共，並唔係自己人。

另外，希望其他組織同團體，喺下次進一步行動可以再規劃得更加完善，唔好再犯雨革同魚革的錯誤。

勇士們，仲有留守緊的你地，保護好自己同其他人先係最重要，因為無咗您地先係最大的損失，始終我地正處於臥身嘗膽同群龍無首的情況。

點都好，政府表態咗，但我相信今日我地的努力並唔會白費。

今晚會發生咩事，我唔知道。但希望大家可以團結一致，做自己認為啱的事，一齊守護好我地的家。

天佑香港，共勉之。

Proud of Hong Kong.

(小弟文筆唔好，還請大家見諒)

啱啱先知最新情況，義士們加油

幾十萬人各有想法
其實要統率咁多人係無可能

寫得幾好有啲都啱嘅

咪係囉 又話要無大台 又想幾十萬人一齊行動 去到真係有人走出黎想揸旗指揮都唔可能個個都同意佢每一步行動 又會有人走出黎嘈

但起碼唔會係散沙先，起碼雞蛋都大粒啲痛啲先

唔想造神，但無可否認天琦黃之峰有政治魅力，如果佢哋在場我相信啲人更激

激唔緊要，最緊要係點樣可以最大機會成功。
有勇無謀都冇用。

所以分成幾班人都好，起碼唔會散哂先，打仗都冇可能一人小隊啦

有大部分人都係公司叫到 唔通Say No？條街又唔係得果班奴才同弱智遊行 仲有正常人要用條路 有咩咁感動

同意，無人帶真係錯左最好時機....

呢次帶頭仍然一堆和理非

出名嘅人做統籌，又比人話想收割光環為選舉
唔出名嘅人做統籌，又無人聽佢講

和理非嘅人做統籌，又比人話唱K
激進嘅人做統籌，又比人話係鬼

幾十萬人各有想法，最理想係大家各自做自己想做、認為應該做嘅嘢，同時唔好阻住對方。
你認為需要做某樣嘢，但係又見唔到有人想做，就自己去做。
唔好淨係上網怨無人做。

冇組織跟大隊隨團果D會FEEL到個焦點好模糊 一時又林鄭林鄭咁 明明反送中先係今次大部分人出街既原因

2019年仲有人想比大台捆綁

認同
今晚原本有d機會
錯過左
但唔好再膠著同作無謂犧牲住

今日仲有好多怕事師奶鬧義士
希望過兩日班師奶唔好再出聲收收皮
幾萬人未必要衝但都認同要升級先包圍住立法會
夠膽衝嘅行前排
衝唔到都要保持聲勢

和理非唔緊要，因為今次多咗好多人關注係成功的第一步。

但進一步升級行動都係和理非，咁就好大問題。

要抗爭老實講一定要有組織 唔係俾你幾十萬人企晒出黎都係一盤散沙 最撚失望係 有人想衝就話佢係鬼 有人想和平少少又話佢左膠 未有成果已經圍內互屌 真係大中華內鬥劣根性 其實多D組織出黎各有旗號 唔同底線既人各有各玩先攪得好

冇錯，好同意。
所以召集組織要更加團結。

未必
為幾日後鋪路

而家就係用時間去分開唔同激進程度的示威者
和理非嘅人一早走哂
愈想激進嘅人就留得愈夜

做大事總要有犠牲
雖然道理係咁，但睇住啲畫面仍然好難受

冇錯 去到海富中心出面個到唔知點
冇指揮 冇人講點做
明明前面有得過天橋底去對面政總
但唔知點解全部人塞哂係度冇人行

我冇怨無人做，我自己都好想成為依個人，但自問冇依個本事。

我講出自己諗法，只係希望大家唔好行完就算，反思下今日問題所在。

正正因為大家諗法唔同，所以我更希望大家可以再認清我地的方向，同點樣可以大機會啲成功。

係我心目中，今次應該係最後一戰，所以我唔想輸，唔想大家再槍口對內

唔係捆綁，只係想有一個值得我地跟隨的人出現。
大家可以團結啲

以我所知所有成功嘅民運都有所謂精神領袖
馬丁路德金，昂山
係香港呢幾年又話唔要大台又話人地金環
但事實上，中共係唔怕你勇武，更唔怕有子彈，因為佢大把
佢怕係人團結，無論咪原因，你團結一起佢就怕

無錯，唔想俾人調轉槍頭。

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！

因為大家唔知點做好

帶得隊既唔係著左草就係入左冊

無錯

所以我唔同意啲人話今晚係最後一戰，
今日只係最後一戰的開端。
戰爭，從來唔會係打得一日

天佑香港 天佑立法會義士仆街黑警

所以我地無本錢再失去人材，希望今晚唔會有犧牲

共勉之

大台同飯民咁 懦弱

有號召力有聲望有決心有能力嘅，數來數去得天琦一個
其他嗰啲，我都敬重佢地肯企出來，但係至少差兩班

冇錯 由炮台山去到灣仔中間都有人去叫口號
去到金鐘開始啲人點行去政總都唔知
冇人開咪叫我地點行 有唔少人係直行左去中環冇轉右去到海富中心

民陣今次我認為唔係，只係小心行事。
但飯民就算啦，賣港賣到仆街

所以一個都不能少，再少我地就輸硬

岷陣做得好？？？

叫口號冇問題，鳩叫口號真係好on9

只能夠話香港人唔配有梁天琦

好過冇做

龍和道要人快

我求下各大組織準備物料火攻啦

而家睇住示威者白送人頭好心痛

人民資源多，但專對攻堅處理既認知少
有勇無謀可惜晒
到底點先可以將來有機會成功攻堅…
投石車？竹槍陣？不，太難了

100萬係鳩行， 行唔該星期一先行啦

一定係火攻
最有效又平又快

啲人雨革無出過來？
點解次次人多聲勢大
但唔駛一陣啲人就無嘅記憶

唔好咁諗，我唔想佢做的一切白白浪費。
人會錯會迷失，但人都會進步同改善。
一開始唔配，唔代表之後唔配。
同埋，大家都唔想輸。

我識啲搞手

佢地話最大問題係在場啲人太和理非
根本冇咩可以做到

行到政總附近有d 人坐係度抖
不同方向都有人潮行緊
都唔知到底係留係呢度，定仲有另一個集會地點，抑或d 人潮係走緊

因為冇做一個好的planning，冇後續。

夷陵之戰 Jeng

聽日罷工啦
咁嘅政府仲幫佢做嘢

所以依家並唔係最佳時機，未有好多人有背水一戰的感覺。
所以要靠大家宣揚同感染身邊人，今日只係第一步。

好心抗爭係持久戰爭， 唔係叫你班港豬鳩行囉

雨革我真係冇出過黎 果陣未番香港
今次遊行人數創新高
我相信唔少人係第一次行

我以為識執生係做人嘅基本常識。
下下要人brief嘅俾你聽？好得閒？

所以佢地要組織得好啲，佢地自己都唔知做緊乜。
/
大家可以訂立一個共識

連登太細了

好憎啲垃圾政黨 當正嘉年華咁 真心唔明點會仲有人現場科水比班垃圾

今次都唔係，起碼對外同對內的宣傳多咗好多。

抗爭的確係持久戰爭，今日只係第一步。

有嘅又被拆大台

您覺得一個抗爭，識執生就會成功？

我今日只會同意科水比覆核王

已經唔會再有下次

冇錯 所以下次應該要一早講好個行動係點
同埋要有人同大聲公控制我地點做

呢樣真
罷工罷課影響社會運作政府先有壓力
反而覺得武力衝擊佢唔驚 驚咩 依家唔夠警察咩？仲可以有籍口標籤我地唔理性搞事云云，成功分化

點都會好好多掛？
唔通見到警犬拉人，仲要慢慢諗衝唔衝去救，或者要人事前話俾你知？

叫口號就嘉年華
樓主最成熟

push

但問題係太少人數，太多人仲對住和理非有希望

所以多一次好多，我地實在冇咁多本錢

另外，遊行途中見唔少組織籌款，我都可以話係為之後的活動籌集資金。但去到雨傘民主牆個位我真心燥咗，隔離post都有提過，乜撚嘢林鄭林鄭林鄭、下台下台下台，我真係屌撚咗出聲，究竟做緊乜尻，小學嘉年華會？完全係做多咗，會令唔少人更討厭政黨。

同意
真係唔好捐錢
拍手掌都好on9
不過你當係百貨應百客
有人睇掌門人，有人睇BBC, 最緊要凝聚到不同界別不同年齡層人士

每個人都會出黎，就會有下次

係，一定要罷工加暴動先會有效

好心各大組織準備火攻啦
而家真係白白送人頭

日頭掂下鐵馬都俾自己友屌，你叫點樣lead到呢班人

真心有同感
海富附近有個位本身想衝直去政總
但等左一等 大家好似好迷茫咁
再環顧身邊老弱婦孺 都係再兜返出去行過去....

咁已經係一種預先planning，吸取咗雨革經驗大家先有sense要去救人。

更何況依幾日，不斷有連登post教點樣救人同有咩要注意已經係一種好有效的planning

事實係大部份香港人都buy大台嘅和理非

如果其他人做大台嘅話一定冇100萬人

呢樣野我都諗緊可以點

都係個句
叫口號冇問題，鳩叫口號就好有問題。

捉下啲小麗老母呀肥佬黎呀朱閪迪呀留守留到天光
叫佢地睇清楚夜晚發生咩事

拍手掌都可以話係互相鼓勵

其次，捐款我當係支持手法的一種，我並冇批鬥佢地

感動在於你預料出名政治冷感嘅香港人依舊任人魚肉，對一切坐視不理；而出到嚟竟然有接近百萬人，姑且勿論遊行動機同誘因，佢地的而且確，係走咗出嚟表態，大佬吖，政治冷感嘅香港人都會上街行咁多粒鐘喎，你咪話唔意外啦下話。

同埋你啲咩「大部分人係公司叫到」，proof? 或者你舉啲例子嚟聽下，不過算啦，一睇就知你係鳩叫，港豬咪你呢啲囉

有冇人願意整支連登旗出來，帶領所有連登巴絲打！！！

年輕人自己擔大旗

所以就係未夠意識同民怨

今日行完好感動咁多人肯企出黎
但聽到d口號真係唔知講咩
明明反送中係重點，點解要加咁多林鄭下台、打倒共產黨
我明大家有好多訴求，但我覺得大部分人係針對條例而願意出黎，叫十次下台先一句反送中，我自己感覺怪怪地

另外見到微博search送中、香港好多內容被過濾刪曬，但依然有人想突破牆了解發生咩事
會唔會有人做到個整合

唔好再搞和理非 連登巴絲打可以自己救港

連登巴絲打入面有好多頭腦冷靜清晰的人，一定要擔大旗！

唔好要求所有人都有衝同被捕既覺悟
起碼多佐人係屋企走出黎做低成本抗爭先

因為大家都有好多顧慮，所以我覺得民怨最高的時候先會係黃金時候。

即使係以卵擊石，我都希望係最多卵的時候先行動

幾肯定連登講嘅野無咩出面人睇到
103萬入面5萬都未必有
一上fb睇留言，好似去咗平行時空

希望大家考慮下每晚周圍行
唔需要阻你返工，放左工先開始都ok

大家可以學下亞美尼亞咁

大家心照

好多人聽朝起身返工睇新聞又屌留守班人

其實班人話唔好衝 用和平理性 佢地有冇諗過 就係因為下午太和平 政府先出個咁既聲名 因為知道無論點 堅持落去 只會係一班小數既聲音
雖然我人係澳洲 做到既只係今日去參加眾會 但係如果我人係香港 我發誓我一定會留守現場

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

支持樓主所講
其實今日真係好散沙咁
但都好感動今次多左好多人肯出黎

100萬人和平示威政府都冇反應，fine
你佔立法會，佢咪喺第二度開會囉，再唔係電郵投票都得添

要搞，就係要成立臨時政府，正式宣布中英聯合聲明無效。因為中國無守到聯合聲明中的承諾，香港脫離中國管治，即日起由臨時自治政府管理。遊說各國承認呢個臨時政府，尤其是美國，邀請美國駐軍

要搞，就要有精神領袖。有領袖先有內閣，先有本錢取代林鄭政府。呢位領袖要老中幼都接受，形象唔可能成隻中大學雞咁。佢要願意放棄現行體系內嘅高薪厚職，去做一個必定被拉嘅政治犯

有美國支持都未完，只係第一步。中共定必阻攔，捉嘅捉，殺嘅殺。委內瑞拉就係好例子，兩個派系政府可以並存一段時間。首任香港領袖會被中共特工捉返大陸，因為佢名符其實地「顛覆國家」

呢個都只係第一日，往後嘅日子仲好漫長，各位手足要有心理準備，我哋手無寸鐵地同現代世界裡面最強大繁盛嘅獨裁政權搏殺。政治上佢係老狐狸，我哋只係小綿羊。呢場香港保衛戰，輕則幾年，長則幾代人

所以我地要用今次做契機，令今次依件事感染更多人。

要令佢地明白和平理性真係冇用

所以大家勿忘今日，多咗人出黎已經係進步

所以教育同感染其他人好緊要，抗爭從來唔係一朝一夕的事。

老實講,好多香港人仲未醒,仲以為政府有得傾,可能香港真係需要徹底咁失敗先明白自己當家作主既重要性

少一個人屌，就係多一份專重。
靠大家感染身邊的人

所以要諗辦法同製造局面令更多人醒，第一樣同最重要的事就係要團結

其實係大家唔知夠多人嘅話根本衝就好低成本

日頭100萬人，根本唔驚啲狗，推翻成個政府都得

如果個個都識咁諗，就唔會再有義士白白犧牲

有咩要講嘅，講咗5年，算把啦

所以要養精蓄銳，唔好再令同路人落單

點做？普通文宣影響唔到佢地，連雨傘嘅教瞓都影響唔到，點樣先明

其實應該係下午1點時係立法會集結，跟住果一百萬人自然會聲援你

而家俾大台唱歌磨撚走哂d士氣

5年前年形勢唔同左
5年前都無100萬人
再講中間大家叫抖過一排
真係抗爭過幾耐？
咁快就放棄對唔對得住梁天琦？

又冇可能咁簡單，人命從來都係最高成本的。
所以大家先會驚
最簡單的道理，往往係最難做到

5年前後年形勢唔同左
5年前都無100萬人
其實可以話今日呢100萬人係雨傘嘅延續
無雨傘今日唔會有100萬人
唔好咁快比人打散意志

雨革同今次都唔同
上次係學生發起，大家衝出去有一半人都係為咗保護佢地

但今次班中年人，係因為惡法所以上街。

今次外國都有人為香港遊行同發聲。

要把握每一個機會同進步，5年又點，抗爭之路從來唔短

啱

我無責任湊細路。成年人驅體但智力細路，仲難搞。
黑心啲講句，等佢地受苦受難，先會成長

去到太古廣場出面, 右轉開始已經指示唔清晰

其實今日我無聽過人唱歌
同埋而家馬後炮講都無用
現實講句
民陣中午時無藉口可以升級
但今晚政府個回應
相信民陣呢兩日會宣佈升級
如果有泛民老野肯出聲
今日果100萬人
至少原本廿萬和理非會轉軑

香港唔會再做到第二個英雄
一見到有人冒起一定會捉去坐
好似大陸咁

就係普通文宣唔得，所以今次依個條例先咁大響應。
因為依個條例直接影響到香港人的利益同財產，
用最有利的武器同觀點話俾身邊的人知

而家唔係佢地受苦受難
最受苦受難係比人指成鬼嘅義士
我地唔敢衝
但仲可以幫義士營造一個支持佢地嘅氛圍呀

仍需努力

我仲係好正面，我係認真諗緊可以點做，一齊討論下

今日最感動嘅係啲公公婆婆都走埋出黎
細路仔就算好細個 4-5歲出黎同我地行足全程
啲細路仔都冇喊過冇嗌過攰同熱 甚至拎住啲banner一齊行
就算住喺香港嘅大陸人/新移民佢地都走出黎一齊遊行 (今次係抵讚 唔好屌佢地住

希望12號大家可以一齊罷工罷課
得翻最後最後一次機會
唔好諗到 要翻工 不了
平時拎sick leave都唔驚啦
最多未冇左一日人工
為左香港 為左我地嘅未來
真係要一齊走出黎
為香港出一分力

做老闆嘅你地
衰啲講句你地一齊罷工都係宣傳嘅一種
唔好諗到你啲員工冇翻一日工
做老闆嘅你地會洩左一日
條例推行左 香港嘅經濟就好大可能會下跌
你地嘅生意都唔會變好 甚至變差

可能講得真係太多
又或者我諗得太美好
但係我唔想咩都未做過就玩完

其實個重點係咪互信，根本大家都唔信大家，點團結，點並肩作戰

香港一直都係苦難

同埋照你咁講，大陸班人俾中共折磨到咁，但我唔見得佢地好有成長

我講緊係關於和理非同勇武嘅文宣，呢樣唔似啲社會議題咁做

希望會有更多人

呢個時間直情變左演唱會tim la
灣仔電腦城外面又係度唱 唱唱唱 又俾d掌聲自己
泛民靠得住
諗定枝連登旗好過 唔騎劫佢地白白浪費左呢次動員

原本我都放棄咗，但見到今日咁
原來我自己係放唔低

結果係點冇人知，但我唔會俾自己後悔

但係民陣升級會點升？佔領佢都唔敢喎

您問我我點知，我又唔係民陣成員

佢特登擇11點d人散晒先出回應
就係想你無得即時升級

佢問我
我都唔知
我都唔係民陣
但我地可以施壓比民陣
你話靠大台無用
但現實好多中坑中產係聽民陣枝笛
佢地講一句升級係無可耐何
有用過你講100句

群龍無首呢個感覺形容得好好，去到大隊見到各政黨開咪，好似去左選舉搶票咁完全唔似向住同一個目標行咁

好多frd一到12點就已經走左

大道理未必感染到人，但得悉自己生活原來係會受影響，我個人認為先會大啲機會明

始終雨革人數未夠多，班烈士都入哂倉

恭喜你，你已經搵到正確方向了。

一齊屌柒啲師奶啦

真心問 而加有邊一個適合做我地嘅精神領袖

香港人就係賤

同我入泥

真心屌係無用
連登仔都識鬧泛民屌票
愈屌佢愈覺得你班人唔講道理

十二號仲有機會
不過已經係最後機會

如果行政總部嗰個位有人帶去立法會就fit 晒

差d坐到12點就走
仲要係一個呀伯同一個呀嬸係咁帶頭屌 先至黎料

中間話民主牆嗰part好中

如果去立法會嘅話其實唔太影響遊行
真係錯過最佳時機

大家要知十二號最後機會
唔忿氣嘅話大家要把握最後機會

一場戰鬥都唔係打一日
話最後一戰完全冇錯
唔知點解啲人係咁誤解

其實衝個啲人點解揀十二點先衝？？？

所以心水清的你地，要令佢地明白依個道理。
大家再一齊加油

長期抗爭當然好，但拜託唔好再下下政見唔岩即屌。盡一份力去同身邊的廢老好好溝通，佢地唔明都忍往講到明。抗爭唔係你覺得邊個on9就唔采人，而係佢on9你多用心講到佢明。
大家一人勸一個，下次上街就有二百萬人，加油啦，唔好再日日淨係屌

等和平遊行班人走晒先掛

我諗係因為遊行時間到12點，12點後就禁止

好同意，每個人能力雖然好有限
但總會感染到更多的人，令更多人成為戰友

同意

可能啦，不過有早知

答你唔到，但我唔希望係

每一個人都有可能，所以盡自己能力做每一件事

所有組織都係靠民意，同食物鏈差唔多。
所以我深信市民聲音愈大，點都會有影響

坦白講，今日的話
就算留，成效都唔大

所以組織得唔好，完全唔知做乜鳩

一齊感化佢地

巴打加油，自己小心

大家努力

民陣召集人岑子杰facebook
你每個留言都係決定民陣下一人步點做

咁點做好